Jeff bezos 用iPhone 都比人hack, 係咪apple都唔夠安全？

人地有意target佢先中招

FTI, which is based in Wash­ing­ton and has a pres­ence in more than two dozen coun­tries, has re­peat­edly de­clined to com­ment pub­licly about its study, cit­ing client con­fi­den­tial­ity. The re­port said it had con­cluded—with “medium to high con­fi­dence”—that the What­s­App ac­count as­so­ci­ated with Prince Mo­hammed was used to com­pro­mise Mr. Be­zos’ phone, likely by send­ing a video file in May 2018 that con­tained an im­age of the Saudi Ara­bian and Swedish flags and an en­crypted file.

用家問題

其實係所有系統iOS, Android, Linux, macOS同windows都target曬

唔想比人用WhatsApp hack, 最好關閉曬media-auto download(如圖）

另外，遇到陌生人既message, 唔好click佢既photo，video，audio同document